嚴選poly最乾淨廁所

我先 m core 3樓

賽馬會綜藝館

Y core

R core

Q其實ok

s core底層行到最入
冇人流嘅地方最乾淨

R V Y

好迫啵

好殘喎

水候夠力, 可惜馬桶太矮

hhb 12樓

識去一定去賽馬會綜藝館

以上都係笑話
靚野唔想話俾你地g

V

Shtm basement

z core

拉把廁所冇得輸

new hall 10/f 殘廁

z core 4/5樓 絕對乾淨清潔

Shtm任何一個廁所

有冇d少人同靚d既
番學成日想屙屎

入紅磡月台去啦

p podium

讀Poly

Hotel Icon

酒店果邊d廁所先係最靚

R core

成間z core既水候都係垃圾

Z core 支那建築起， d QC 差撚到

Poly hhb campus

Z core
遠撚到咁一定好少人去

成班讀engine既毒撚 一定好臭

所以z core女廁一定最正

R core 六樓

賽馬會綜藝館真係無得輸 去or屎都有音樂聽

lib G層

屌你老母呀
成撚日都有浸屎味

Z 10樓南座
隱蔽到冇人知

我連z有10樓都唔知

Z core 爆石真係一流 個坐廁又舒服又唔污糟 一望入去個廁所就自動想爆石 係main campus上堂果陣想爆石都會行過去爆

咁正

Z core 頭4層真係不了
5樓以上都少人去算乾淨

Liba廁所 狗也不屌

Z core

R 10/F

成班狗 周圍射

hkcc廁

Main campus廁所有咩可能靚得過hotel icon既廁所

一定係揀 新，乾淨，冇人
所以z core女廁, v core男廁哩啲冇得輪！

巴打男女廁都用開？

全棟Ac3都乾淨

poly呀屌你老母
shitty邊到都係shit
邊有高質廁所呀柒頭

QT6 ITC新廁

Shtm basement再行入去果個

Z core b2廁所 我去咁多次都未見過有人

Y14 風涼水冷又冇人

Wtf? P,Q poly最公廁 臭到

咪係由其係最下面個幾層

我10年前讀poly，呢度已經係出名痾屎聖地
有次推開玻璃門入幢野，都未出聲 已經有職員行埋黎，話今日廁所唔開

8半堂去N 1樓痾屎最正 岩岩姐姐洗完廁所

G層真係臭撚到仆街

P 14樓以上 以前成日去
仲有機會柯柯下撞到條仆街校長

a core 地下

有次係g層溫書急屎都衝去m屙

R core12

一定去酒店地下 front desk後邊個廁所
又隱閉又夠光猛 仲有酒店香味

識玩，仲可以避開埋班職員

P 5樓仲要有印度佬洗腳
唸起都覺得正

v core for sure

R core 10樓職員廁所但門常開
五個廁格 仼君選擇
花之韻/維達仼用
廁板九成時間乾淨

利申：grad左，唔係唔會講

紅勵站內男廁

屌 讀hkcc成鳩日扮poly

利申 讀緊hkcc